公屋撚平時串到死 又睇人唔起 講到尾咪又係自卑

大家身邊有冇咁既人